原來私隱專員公署曾經去信投訴香港解密

但個 domain registry & hosting service company 一直耍 9 佢

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

老豆解密

佢地有去信都叫做左自己要做既野，明知道背後係支那勢力做既